美國政府宣布同藥物研發商合作研製治療新型肺炎藥物

美國政府將會同藥物研發商合作，試圖研製治療新型肺炎的藥物。

美國衛生及公共服務部一名官員透露，將會與製藥商再生元合作，預料使用的一系列配方當中，包括用作治療伊波拉病毒的藥物。

美國衛生及公共服務部這名官員又表示，自2014年開始，已經同再生元公私營合作，加快應對新型公共衛生威脅。

研發新藥
賣舊藥比支那

死支那種 快d沖去美國啦 去到就有得醫

要不是美帝照顧
你中國完蛋了

舊藥可能有一D唔講出黎既副作用

「有藥醫架，冇藉口唔買美國貨啦」